{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000111614",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 가야힐리언스펜션"
    },
    "text": "こんにちは、カヤヒリエンスをご訪問いただいた皆様に感謝いたします。 当ペンションは空気中の酸素含有量が多い標高約450mに位置しております。 伽耶山全体が眺望できる西北の抱川渓谷の最上流に位置しており、全客室からは汚染されていない澄んだ渓谷と美しい伽耶山を鑑賞することができます。 また、周辺には海印寺、星州ダム、寒渓村、野生花植物園、アラワールドなど様々な見どころもありますので、休息が必要な方はカヤヒリエンスにお越しいただければ最善を尽くします。 ペンション利用時の注意事項としては、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。客室では迅速かつ便利なインターネット使用が可能であり、屋外プールとフットサル場、卓球場、バドミントン場も無料で利用できます。 また、バーベキュー場があって、愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーも楽しめます。 駐車スペースもあり、ペンションのすぐ前には渓谷があり、涼しい水遊びが楽しめます。 また、ペンション利用客は縁台を無料でご利用いただけますし、星州湖アラワールドでも割引を受けることができます。 抱川渓谷、万亀亭、伽耶山トゥルレキル、アラワールド、伽耶山野生花植物園、陜川海印寺は周辺観光地としておすすめです。 抱川までは35分の距離に位置しています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "カヤヒリエンスはどこに位置していますか？",
            "answer": "カヤヒリエンスは西北の抱川渓谷の最上流に位置しており、伽耶山全体が眺望できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には海印寺、星州ダム、寒渓村、野生花植物園、アラワールドなど様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "カヤヒリエンスではどのような施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "カヤヒリエンスでは屋外プールとフットサル場、卓球場、バドミントン場が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、カヤヒリエンスにはバーベキュー場がありますので、愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、カヤヒリエンスには駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "カヤヒリエンスのすぐ前には渓谷があり、涼しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用客はどのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンション利用客は縁台を無料でご利用いただけますし、星州湖アラワールドでも割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としておすすめの場所はありますか？",
            "answer": "抱川渓谷、万亀亭、伽耶山トゥルレキル、アラワールド、伽耶山野生花植物園、陜川海印寺が周辺観光地としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "抱川までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "抱川までは35分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 443
    }
}